M記早餐全餐食法

如果以為包提子醬係就咁比你擦乾包食然後就話提子醬係敗筆,你絕對係懵鳩中既懵鳩!

英式鬆餅拿上手都已經知道鞋過中女隻鮑魚,但佢唔同kfc鬆餅,唔會食落有少少融化感漿住個口而帶黎焗香左既甜味,只係得浸乾過西環海味鋪禾麻鮑既刺口感覺,用下腦就知有咩可能jit d提子醬落去就好食?

正如呀叔多次提示,正統既阿美利堅式早晨全餐食法係,先擺包,上搽草莓醬,放扒,再放炒強,灑黑椒,最後蓋包!包鹽係拎黎丟,唔好落!按呢種食法,然後每食兩啖包就咬一啖炸薯餅,以上咬法組合每進行兩次就飲啖朱古力,咁先正統!無錯,去勿當係要叫朱古力,因佢d咖啡難柒飲過屎水!奶茶一樣廢閪!唯一可飲係朱古力、橙汁同鮮奶,鮮奶要飲自己落惠康買,去勿當奴飲乜柒!橙汁太細,加大太貴,過份呃錢,操!故論性價比,應飲熱朱古力!希望你好好記住,唔好每次犯同樣錯誤後要呀叔再提醒你!

咁點解你唔叫個豬柳強餐?
平啲仲多塊芝士

冇 睇喎 咁長 篇文

不過其實打野用李星都幾好用

前期夠大壓力

後期開戰好嘅話都贏緊

丟撚左包果醬
一邊鬆餅配少少糖漿同薯餅
另一邊配炒強加黑椒
最後先食熱香餅同豬柳

做乜又POST相同嘅野

唔洗睇下呢期豬柳期貨個價先決定食唔食？

老一輩？

拎個包浸杯朱古力食，其他野倒左佢